我剛剛在金馬倫道畀錢砌了一個二十三碎肉地版妍雨（李多斌）。

而家有啲空虛，不過都幾舒服嘅，佢好能白。

冇rubber?

有，不過佢ＸＸ夠緊冇乜所謂。

聖誕節既兩個可憐人🥃🥃

你講我同白滑大波妹子定我同你？

留白保持神秘

下，你冇閪屌？

你估下？

同goodbye chick phone sex都冇？

碎肉地版
係咩version

肉地版姐係肥妹

又唔算，同忙內stage肥舒差唔多。

咁即係肥到仆街

未試過同肥妹prone bone同側吊先會嫌棄肥妹。

好愛李多斌 想搵姐姐談韓國女性主義

基妹咁能後生？

佢00後死基狗

10后童妓

圖都冇張。講經咩

你真係好能壞。